\documentclass[12pt,oneside,slovak,a4paper]{article}
\usepackage[slovak]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}
\usepackage{url} % príkaz \url na formátovanie URL
\usepackage{hyperref} % odkazy v texte budú aktívne (pri niektorých triedach dokumentov spôsobuje posun textu)
\usepackage{longtable} 
\usepackage{cite}
\usepackage{times}
\usepackage{listings} % umožňuje paste kódu \lstset{language=Java} \begin{lstlisting}[frame=single]
\usepackage[dvips,dvipdfm,a4paper,centering,textwidth=14cm,top=4.6cm,headsep=.6cm,footnotesep=1cm,footskip=0.6cm,bottom=3.8cm]{geometry}
%opening
\pagestyle{headings}
\title{Pouzitie modelov pripadov pouzitia}

\date{\small 30.3.2016}

\begin{document}

\maketitle

\section{Techniky testovania}
\paragraph{cierna skrinka} je testovanie, kedy ma nezaujima co sa deje vo
vnutry, ale testujem iba vstup-vystup
\paragraph{biela skrinka} je testovanie, kedy vstupy sa snazia reflektovat
vnutornu strukturu kodu, teda napriklad, ze vstupy sa budu pokusat padnut
do kazdeho rozhodovacieho bloku v aplikacii

Na testovanie use caseov sa pouziva blackbox testing. Nezaujima ma
funkcionalita, ale iba vstup-vystup.

\section{zlozitosti}
\begin{itemize}
  \item Technical Complexity Factor
  \item Enviromental Factor
\end{itemize}
\paragraph{vyhody}
\begin{itemize}
  \item moznost automatizacie
  \item vyjebana kokotina
\end{itemize}
\
\end{document}
